無聊一齊吹下水？

大家做緊咩？
新年快樂

召喚按鈕在此

豬！呢幾日有冇去邊度玩

安仔

安My 1001

冇牙要搵錢

你的牙還好嗎？

係咪已經考完試了

不好

Hello 絲
好耐冇見

其實我都係照覆
冇特登睇

上個po的巴打話可以食雪糕

我係𠝹開 有縫針佢打橫生

有咩好工推介

仲痺緊 嘢都講唔到

咁妳可以試下個方法
我估係牙醫教佢

我都係，岩岩想點你就1001左

ptbf

我刀想g有咩part time可以做

有新年限定gif嗎？

係咪你搵我

係但啲grade由2020等到2021都仲未出

下年

@Boom豬

Re:

等多年

接到freelance job
同埋補習 仲有獎學金

獎學金=讀書賺錢

獎學金咁難

咁樣溝唔到女的

我有女的

竟然不是我

你是boy

一個男朋友，一個女朋友，啱啱好

我好專一

咁嚟做我男朋友啦
既然你不佔位置(喂)

原來我喺你心目是沒有位置的

食過包你返尋味

我話不佔女朋友位置
心裏面有幾多位置你自己睇得出㗎

唔食第一次咪唔會返尋味

原來是咁..巧害羞

唔食就算

祝你幸運

祝你幸福我會一直等你

係咪怕醜到硬咗

猴擒嘅男人真係好嘔心

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔講啦但同出版社有關

等唔到架啦

喺屋企想出街喺條街又想返屋企

屌
見到你咪硬

咁我喺你身邊默默支持你啦

好窮

真一出去又覺得好凍，但唔出又覺得悶

禾對你勁真心

網上有巧多平台幫到你
肯比頭幾堂中介費就得

利申而家淨係補緊一個學生

收到了

咁係咪會戒丁失敗?

Happy撩耳

中分hello

拳頭 ？

Hi

第二個頭

不是粉紅色，咁你是咩色

HNY

Greetings

有頭顱骨嘅頭幾時都硬㗎啦

你想要咩色

屌

青色

好惡

你試下先啦

屌🥺🥺

你都溝唔到仔

咪咁啦

你要做ot bf

你唔係有仔架咩

分咗手

同左我一齊

袋袋有無搵二奶？

冇，我好專一

做多咗啦

想引起你注意姐

你成功jor

太好了

空虛、寂寞、凍
想要個擁抱

攬攬

因應樓主要求 入一下post
潛返

多謝宇宙巴

我係賭神

笑撚死我

thanks

可以叫印狗不要再貼tb圖出來嗎？謝謝🙏🏿

不行

唔使想攬再搵我

寂寞得太耐，滾動

差啲唔認得你

做緊咩？

彈緊

彈成點，識彈咩音？

還可以啦但要溫書
3個咋

點樣可以令一個人更愛你更重視你？

幫佢含

靚女來雖然低b

佢可以幫你含的 記得出聲

請你收回低B的言論

出現了

唔使害羞 大膽啲

喂你唔好痴線啦

梗係可以 樓主成日跳舞

我只不過提醒大家

好，下次你試吓

唔得
po你個樣先

屌唔好呀白卡佬

無限擁抱

對林家謙一首十大都無極度憤怒

你來了

掛住我？

都幾掛住

咪一早教左你囉
上網左抄抄右抄抄再加啲自己用開既字落去咪得囉記得要寫錯某啲字呀

唔掛住我囉唉

好聰明

咁嘅quality會好咩

好耐之前教過你架袋袋

起碼我試過拎到7字頭先

東東呀終於有人記得我喇

咁樣到大學會好辛苦

睇下係啲咩project啦

十分好 準備訓
努力地搵緊工

Hiiiiiiii

Nancy

做乜咁易仲未訓

樓豬話要屌我

清米癲你勁能高

多謝boom豬同袋仔
好開森
我十幾年無收過聖誕卡了
(老了)

你開心就好

好悶呀

幫緊妳幫緊妳

想問呢度有冇巴打平時好鍾意打機
呢排同緊條仔曖昧，但佢成日打機好少覆我
想知係咪正常

我好痛苦

係，正常的

同埋佢平時好少出街
所以佢未約過我出街，但之前我話我病咗，佢又會買藥同粥上嚟，真係睇到我好迷

有咩可以無咁悶

因為好多功課未做

可能佢純粹唔鍾意出街

好想佢覆多啲呀

邊度可以請

原來真係有啲咁嘅人

當然有

救命

陪妳吹下水

同我一齊做功課

Hello

新年快樂

新年快樂🎊

唔好咁啦
自己的事自己做

比錢解決

屌 訓唔著

哈哈笑你

知道了

笑llm
每次假期完都係咁 太晏起身 夜晚眼光光

你聽日起唔起到身呀

起唔到 都要起啦
唉好想轉工 想左成年都轉唔到

冇其他公司搵你咩？

我就嚟嚟睇住你做

定左型 行頭又細 好難轉工

贏定輸

係
冇人會爭得贏部遊戲機

可怕

你今天遲到了嗎？

日日都遲應該冇人發覺

正常啦 lol一局都起碼半個鐘 如果條仔打PS4分分鐘仲耐

咁舒服日日攤喺度啲日子就快冇晒 一起身就見到學校send message提我交學費

其實要覆實覆到，除非你條仔好勁，打lol唔死咁就真係大概半個鐘覆下，係驚死左都有半分鐘比佢覆你
食雞個啲槍驚唔洗講，揀角色load緊地圖又有分令鐘可以覆下你
不過向好個邊諗，條仔專一打機好過佢周期撩女仔

都幾支持佢打機㗎 佢一打機就好專心

工已放
不過又要騎牛入返屯門

你希望條公路今日生生性性

屯公今日正常就係唔讚屯公叻，一讚就出事

我興行路入屯門

屌又真

今日好暖

飽暖

悶到死

唔信

跑完步企咗係樓下 唔想返屋企

終於明以前仲細嗰陣去完街 返到屋企樓下點解會見到有啲人企喺樓下食煙都唔番上去

點解唔想返屋企

有咩搞？

冇啊 係樓下抖下氣都好 唔知點解覺得屋企好侷促

即使返屋企就可以沖涼，但係會搵個位煲支先返知去

真

成世攬住部PS4過啦你

挽留安清

今日冇人

就收工發緊呆,吹下水?

你隻大灣區腳點呀

陣間收工去買枝黑旋風,好痕呀

幫你捽腳

有冇人記得我係幾時開始入嚟 好想搵返但搵唔番邊個post 係第一次入嚟

大約係4月17

你咁都搵得返

呵呵多謝

我知佢地on9所以冇我出聲

😂

🙈😘

工具人

冇所謂啊 幾好啊

你鍾意啦，我又冇咩意見嘅

我都係 我覺得睇情況 普通朋友覺得ok 如果係有意嘅咪可能主動返少少 比啲idea 參考咁

咁就真係無辦法了
我唔係成日都上黎

點解呀兄弟你要去邊

咩呀過去呢一年我都唔係成日上黎㗎啦
春袋佬呢排點呀
無左我啲po係咪難推爆好多

對你個username感到熟悉

你好忙？
呢排啱啱開學有啲多功課，不過唔理啦
你都知不如搵日你開個po俾我地入嚟

聽日又返工，社畜要先睡了

早抖馬馬馬

我地有咩唔似 想知

無可不可

答得禁玄當你應承了

拍拖拍到好冇自信

喺埋一齊pls🙏🏿

點解啊

好介懷佢D ex

拍拖真係唔好問前度
問問問 如果冇同佢哋傷心過又點會珍惜你
如果早啲遇到你就唔使同前度發生關係啦
如果冇佢哋點會有而家嘅我同你
成日問 問完之後又要唔開心

喵

你最尾嗰句 我男朋友成日講 係我犯賤.......

Yoooo好耐冇見去咗邊度玩

其實男仔講呢啲都好心痛㗎
但我哋都想女朋友明白嘅係
過去我哋嘅情真係改寫唔到
而家個天比機會我地去珍惜你哋
and that’s all men care for here and now 姐

邊到有好耐冇見

琴日冇見你

呢排想消失下

好大壓力？

心痛係對咩心痛

算係啦 前幾日好努力咁壓制住條理智線 唔好比佢斷

緊係對現任女朋友心痛啦
我都係咁過去啲情史唔記得晒

辛苦你了

😑😑

有啲咩事令你咁辛苦啊

我都知佢錫我嘅 就連佢啲朋友都話話你對女朋友咁好

Everything
長期好憎個世界

咁你有冇同你男朋友講你del咗？

真 聽緊盡力呼吸 你都一齊聽

佢睇住我del

妹豬
聽緊開不了心

我又聽下先

你已經好努力㗎啦, one day at a time, that’s all we can do

一想起再累也是要做人

努力生存緊

咁如果你覺得un住un住都正常嘅
但都係個句 you still mean the world to him

我都係we are all survivors

[一人一票] 第5屆電視大獎，支持ViuTV，罷投TVB

Keep住自己個心仲跳緊都好辛苦

呢啲小事通常攬兩攬氹兩句就冇事
可惜我同我賢內助冇得咁做

Y

LDR

virtual hugs for you

Thank you

有時我哋嘅七情六慾係快樂嘅天賜 但亦都係傷心嘅來源
講講吓諗起inside out

講起都好想睇
呢套同coco個陣我入戲院睇喊到仆街

我係睇慘戲唔識喊嘅人
但inside out 同點五步 喊到傻咗
好耐之前同個女仔去睇點五步 之後我喊嚇親佢
inside out 描繪抑鬱做得好好

Coco

Remember me

[

Halo

你好

it’s me

鍾意左個有女朋友嘅人

點解會咁

講多啲想聽故仔

字字鏗鏘屌我女朋友都講過類似說話

就一開始就知道佢係一個player 但忽然有一晚兩個人都有feel 雖然冇做啲咩 其實由一開始已經知道佢有女朋友 但仲同佢傾咗幾晚電話 之後發現自己鍾意左佢

我嗰陣好嬲 大家都想一齊行落去 點解要做啲影響感情嘅野 我話一開始已經講好大家有咩要講 唔可以隱暪 要溝通協調

我有時會覺得自己cater唔到女朋友嘅需要或者畀唔到更好嘅佢就覺得好冇用
不過溝通真係好重要

咁你打算點啊

佢都係咁 佢覺得自己做唔到 但其實拉上補下 一件好事唔得咪其他事補返 做唔到咪做唔到 根本唔駛諗到咁大件事

等時間沖淡掛 都冇其他方法

駁唔到
我都係咁上下 明明係我要過去外國讀書 女朋友話想翻工幫我出少少讀書錢 我話唔得 但之後我又成日用私己錢買禮物畀佢 之後搞到佢成日唔好意思

真係會唔好意思

我試過鍾意咗個女仔 summer loving之後佢同我講原來佢有男朋友

畀你咁講一講突然覺得自己好有啲小朋友固執 好似唔願畀另一半做要做嘅角色咁

咁之後點啊

佢本身收得好埋 但之後畀我發現咗
我嬲到爆 覺得好似畀人呃咁
但個陣又好鍾意佢 不過自從知道咗我就同佢一層隔幕咁
最後鬧大交不了了之

而家諗翻起覺得呢種女仔可憐又可恨
可憐在佢哋有另一半但佢哋感受唔到佢哋嘅愛
但我又好憎女仔咁 點解要我同你有關係先講好manipulative

知道左都同佢一齊？
不過個女仔本身都有問題啦
有男朋友仲搵第二個
錯過可能更加好

可能只係缺愛 想要更加多人愛佢姐
或者純粹只係玩下

唔係啊佢係我哋一齊咗都冇提過 之後我無意中發現
佢先話我聽

真係好仆街
咁佢男朋友知唔知佢咁樣㗎

香港地大家何嘗唔係想畀人愛錫吓

應該唔知
佢訂咗婚

但真係好自私

訂左婚都咁樣
不過出軌都係零次同無限次姐
等睇佢未婚夫點處理

好乞人憎 變相我唔知情咁戴人綠帽
我哋個陣仲要係大家鍾意大家
完全冇consent 係好自私

好似佢咁明人心嘅女仔 可能個未婚夫真係懵下懵下都唔出奇

好彩發現得早
但佢真係鍾意你咩？

總有一次會露出馬腳嘅

唔係好記得我哋以前啲對話 不過講嘅嘢都係情侶應有嘅對話

望就望佢好好珍惜眼前人 唔好再浪費人時間

呢段關係維持咗幾耐啊

唔係好耐 好似三四個月到

人嘅性格唔會變嫁
可憐佢個未婚夫

都係 難保佢唔會再想玩

好彩走得快

你呢 有冇啲咩特別情史

A0呀
都冇咩好特別

A0仲要撞正個有女朋友嘅男仔 你都幾慘吓

諗起你個尷尬樣 好想笑

有女朋友仲要搵我 哭咗
仲要一開始就知佢唔係一個好嘅人

咁點解你一開始知道但你都選擇繼續搵佢嘅？佢本身個人好吸引？

咁唔好再沉落去了

其實一開始都知佢玩下玩下
只係搵人攝下時間咁樣
可能只係喺呢段時間咁啱出現
都係佢主動搵我先
佢冇咩吸引力㗎

可能係你個人對佢有依附嘅感覺啫

都要等一段時間先回復到了
同而家間唔中都會見到佢
驚自己會去搵佢

應該都係㗎啦
但覺得佢個人係唔可靠嘅
本身都好抗拒其他人嘅身體接觸
但唯獨係佢除外
我都唔知點解

呢個年頭都好恨人陪就真嘅

但早嗰排有人對我做差唔多嘅野都好反感
直接拒絕咗佢

點解係咪做得唔啱時候令你好反感

個時間又唔會話唔啱
可能只係冇feel

你大細超嘅你

可能係當咗佢係friend
宜家呢個係冇當佢咩

咁又係嘅 呢啲好講 feel 唔吸引就係唔吸引

都冇辦法了
真係對佢冇任何感覺

戴住個口罩都feel到嗰種尷尬我已經表現到好淡定

感情呢啲嘢可以慢慢培養嘅

禁得閒嘅

等緊女朋友 佢又遲到

Sorry啊頭先塞車依家嚟搵你啦

又失憶

填補咗心底入面嘅空虛 最後變得更加空虛

睇你用咩填補

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興

佢都係打扮靚啲黎見你先遲到，唔好怪佢

一人之境

乾一罐的汽水 呼出嘆息 快樂懶說明 no~ 自己一個做證

我反而冇咩嘢係咪我太柒嚇親你

邊忽

你都唔柒係我性格問題有啲怕生

Wow秒回

如非必要 我唔會出街

我未出聲比嘢你 你已經震緊

感覺春袋算高

而係佢埋嚟就好反感
應該有啲難去培養

做咩事

去到反感都似係冇可能

所以就拒絕咗佢啦

冇 一直都好中意呢首歌

陰功

成日諗佢點樣忘詞

Eason chan at his finest

讓我有個美滿假期

但個陣把聲靚到

廣東歌我淨係識聽佢條歌
不來也不去
是但求其愛
R U N
娛樂天空
吟遊詩人

你都feel到我震

好想不停stalk人

Stalk吧支持你

你驚到傻 cls 我有冇咁恐怖

唔止少少

第一次見面有啲緊張你唔恐怖

不要再說了

笑死me

係佢見到面已經開始震講左冇兩句佢就轉身走

Cls 有冇禁誇

驚左我

認真wo

你太恐怖

我以為自己掩飾得好好
但真係唔關你事的是我問題

好唔鍾意同人出街玩電話鍾意傾偈多啲

醜掛

唔係我驚自己醜樣就真

通常傾咩

有時都會嘅但係我成日覺得出街玩電話好唔尊重對方

咩都傾到如果一路行街一路deep talk我最鍾意
嗰啲咩傾劇情討論啊還晚吹有咩睇我覺得好Hea
好鍾意玩i spy同20 question

咪係試過約人睇日落 佢一尾係度打卡
之後因為我同佢講過我覺得出街用手機其實唔係幾好
之後佢都放低咗手機同我一齊睇日落
香港嘅日落真係好靚

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

坐低傾唔係會好啲咩有時覺得邊行邊講有種唔知做緊咩嘅感覺 特別係不停係商場兜圈

影幾張都還好 不停影真係唔得 我嚟係睇日落唔係幫你影相除非本身就係預咗嚟打卡啦

我係啲出街會去一個特別嘅地方 然之後就會喺嗰個地方嘅周圍探索
之後就會有咩講咩

啱！心聲

咁你一定去過好多地方

但好難一見面就deep talk

影幾張都可以嘅我覺得

留倩影

未行晒成個香港不過有時去啲打卡位再去啲人煙稀少嘅地方其實仲正 會有啲唔同嘅發現

上次去錦上路之後突然間發現一個黃店小展覽project好特別

所以一定係玩啲低能game先

好耐冇見！

原來係咁用呢個打破隔膜先

好多風鈴

唔係mass game就得

如果多人出之後冷場我又未試過

講起尷尬呢樣野
有冇英文人
覺得如果出街同人用英文溝通係比起中文冇咁尷尬

真！！成件事好玩好多

如果英文差呢...

根本係廣東話唔適宜用嚟增進友誼其實大家都冇錯
廣東話攞嚟鬧人就冇得頂

用翻廣東話

咪英文加啲廣東話咁，好好玩，兩個用港式英文講嘢

bb豬😘
同
babe😘
高下立見

Bb pig

去subway嗌i want this one

廣東話講粗口就過隱

之前去5guys都試過

現實係this this this

我以前喺subway做 周不時有香港人過嚟 this this this
之後我細細聲同佢講 其實可以講翻中文
不過有時扮唔知照英文答算

另類尷尬

如果佢哋有friend就算 唔想佢哋尷尬
如果一個人之後見佢好辛苦咁對答 我先會咁講

1001

係好尷尬不過見佢咁辛苦 我又唔知點好